[神偷]「消息人士」：疑犯問話室扯斷LAN線 掛羈留室鐵閘上吊

九龍灣港鐵站橋底姦劫案，涉案被捕的48歲林姓男子，被扣押在秀茂坪警署22小時後，今早在羈留室內，疑用電腦線吊頸自殺，送院搶救不治。

在事件中最令人疑惑是被指用作死者上吊的電腦線從何而來？消息指，死者是在羈留問話室接受探員問話期間，趁探員不察覺下，「扯斷」問話室內連接電腦的上網線，並收藏身上。當疑犯被送返羈留室後，用該條電腦線掛著羈留室的鐵閘上吊自殺。消息承認，事件中確有人為疏忽。

我明晒啦，原來條lan線係警察既

越描越黑

黑警真是

咁充裕時間扯走條上lan線
仲要咁容易就比個犯扯到 正常會收埋晒係後面㗎嘛啲線
愈多嘅所謂消息就愈懷疑係咪另有內情

當佢真係偷到條LAN線, 條線除左擺入肛門之外重有咩方法避到搜身?

一邊問話一邊偷線再攝埋入肛門? 不如話疑犯問話期間已經自己洗心革面改過自新完成博士論文?

條友係咪IT狗黎, 又iphone線又lan線

乜撚野消息指，如果咁都過到骨，我懷疑係死亡筆記做成

屌你老母啦死黑警

扯斷lan線

Lan線兩邊都有扣， 就咁扯會斷？
插過lan線都知，就咁係一邊扯， 另一邊根本食唔到力， 會成部電腦扯走
甩左線， 連唔到server, 警察都唔知？

黑警唔好當人on9啦

扯斷
當係真, 只會扯甩晒全條lan線

真相大白
大家係時侯大結局去BBQ

問話室有 CCTV 啦呱 ?

再加埋依家單野搞到咁撚大, 份驗屍報告應該高度被重視

有冇神探所講既 陷害成分 , 好快就知啦

扯得斷既lan線，吊得死一個人

用扯斷應該唔係扯甩

扯得斷逃獄都得了

驗屍官咪又係猶太人

扯斷 咁大動作都睇唔到

一條扯得斷嘅lan線用黎吊頸

落口供拎條lan入去做乜鳩

當全香港市民智障？

先唔講點扯甩線
你老母差館有部腦斷撚左網會冇人知？
死差佬做野真係斷鳩估

100萬嘅問題 係咪最後答案？

突破盲腸

重案組陳Sir: 屌重手左，一於屈條仆街用USB線吊頸死啦
沙展強：陳Sir...USB線條橋尋日用左啦...同埋USB線好似吊唔到頸...
陳：係喎屌，咁去蚊條Lan線俾佢啦，使唔使我教你呀？記住幫我買番條USB線呀

有冇人可以表演點樣可以扯甩Lan線

仲要兩邊頭

yes 拍定手先

「消息人士」

PC1: USB 線吊頸
大SIR: 屌你咩，邊有 USB 線咁長咁食力，再諗過
PC1: 咁改用 lan 線啦
PC2: 不過我地頭先已經用消息人士爆料喇
大SIR: 再搵叻一個消息人士改口風咪得

blocked

越描越黑 實有內情

神探發現
口德撚到齊未可以開工啦

不如話用前列腺啦
大家當笑話睇完咪算
愈抹愈黑

一個警署, 一個多次案底既疑犯, 一間羈留室, 一條來歷不明既線,

如果班犬呢啲故仔都過到骨
以後真係做乜都得

仆街
開始俾人踢爆

當年小小事入口供房 係無可能 咪on9
後面有人企係到，仲要佢咁大單

Lan 線都得
咁condom 都得啦

哈哈

屌你咁都想過骨

其實香港最弊係越黎越多人會信ed咁on9既大話..

痴撚線，咩新聞，咩警察
唔係唔比佢死，但唔係自殺係槍弊叫d仆街囉

口德撚信 質疑會俾人話神探

問話室有cctv㗎喎
點會唔撚知裏面做乜尻?

不如你話佢打飛機猝死

警署唔用wifi,仲用lan 線咁落後

扯就係扯斷 不過唔知邊個扯

入面傾掂數 統一答案先公布好無

好多神探又蒲頭

不如話佢除條褲黎吊頸算啦

警署又真係好似唔用wifi wifi太危險

死無對証 你話牙線都得架啦
同徐步高案一樣 點屈都得

重點

你地班反社會毒撚既所謂疑點根本就9up
而家有哂證據架啦 條友抵死呀

啲犬好多係廢中大男人懶鳩係有主見
可能今朝每人諗左個故仔, 個個都覺得自己諗得最好, 所以對外放料一人講一個

最好笑係今時今日，點仆街既政府用電腦斷LAN線都唔識響？？？

d 大話開始冚唔到

趁探員不察覺下，「扯斷」問話室內連接電腦的上網線

拍戲呀？

夠唔夠膽開記者會講個正式答案

其實黑警你屈佢用皮帶仲合理啦

你有冇槍呀？宜家香港有槍就係法律。

屌
拎到條線都唔係重點
拎返去都要吊高架
吊空氣？

膊頭有花的同我入哂黎！

一入房佢已經講明有CCTV 同埋手唔可以收埋要影住，黑警係咪當全世界on9

點解可以作到咁低質 真係當香港人戇鳩會信?

不如話條Lan線自己走出黎

又消息指 邊撚到消息呀

呢單差佬日日都係用「消息人士」放料，最唔啱程序就係公佈道友嘅案底
正路去審，係審到罪成，去到求情判刑先可以講條友有咩案底架屌

自從689上台，所有政府部門都用放風會，貪講錯嘢可以唔認
差佬冇恥到用放風會令審訊不公，同埋不斷放流料

霞姨！你同我搵左啲咩人噃嚟

2邊個扣都斷左得唔得？

話唔埋佢聽日就講

九成又係政府搵人放風睇下大家反應

你扯一次就會知無可能 最多爛一邊

部電腦突然上唔到網，係無人知嘅

同大陸李旺陽企係度吊頸一樣咁荒謬

會成部電腦扯郁

你要扯斷即係你個位要掂到條線嘅中間，但係掂唔到頭尾
唔識形容部電腦點放，你又要點坐先做到

拎到條線都唔係重點
拎返去都要吊高架
有線都要有野吊先架空氣上吊？

on9
滑鼠我都信
lan線隻勾可以將成部電腦扯出黎都得啦

各位警察朋友 如果睇到既
不如接納我建議既故仔

直接將成件事 推落有暴力傾向既朱經緯到
搵佢做替死鬼
咁樣可以一次過Close2單港人關注既新聞
仲可以平息民憤 不妨考慮下

我完全相信，希望一哥正氣凜然咁係記者會正式公布出嚟

用腳整一部冇人用而又放地下既電腦/notebook ge Lan線

黑警真係冇常識

正皮比回覆

不如話佢食完野要用牙線 之後用盒牙線黎吊頸

其實條女肯驗身未
一驗就知有冇屈錯人啦
搞咁多野

利申：冇追新聞

應該可以吊係鐵閘嘅鐵枝到之後在坐落地下掛

唁係話細格鐵網咩

唔好搞鳩人啦屌

笑撚死

慈母手中線

個犯監獄常客,知道警署有漏洞有乜出奇?老實呢家個犯死左咪仲好,起碼香港少一個壞人,都唔明你地做乜春咁大反應!

仲可以話佢為社會做好事,係英雄,要特赦佢

以警員身份行事，請先出示委任證

usb 線話疑犯自己收埋都仲合理 d
扯甩差館 lan 線真係

笑撚左

屌

關公災難

無驗身點證明強姦

毅進仔做警察係咁上下

屌，呃啲唔識嘅廢老就得

一條可以徒手扯得斷嘅lan線 原來可以用黎吊頸 可以承受人類重量 常理都知有問題啦

正苦呢D機構斷得1面扣已經搵人買條貴10倍線換咗

響問話室可以做咁多野

仲勁撚過啲特工

話搞鳩人嗰條友個腦係咪豬閪嚟架?
查真相係搞鳩人?

當人戇鳩

話人口德神探個d可唔可以入黎解釋下呀

入羈留室要比人扣起皮帶

首先要知道係將會獨立羈留室先，你先會再諗點自殺，點會偷定先

咁正苦部門的確唔用wifi既，但條lan線基本上攝哂係地下有無咁易俾你見到仲扯甩到

頭尾D水晶頭好脆弱炸,大力一拉就鬆,吊頸洗成Q個人離地咩,少少高度已經可以令血上唔到腦

脆極都有聲丫下話
同一間房會唔知

會唔會係咁
我唔信囉

其實我覺得唔出奇
極權國家好多都係咁

今次班黑警點都柒架啦
如果冇拉錯人 個疑犯未審就係警署自殺死左 班黑警就係失職
如果唔係自殺 咁仲衰
都未計如果真係拉錯人

勁過prison break

條友道德撚上腦on99

老老豆豆 邊可能發生到

唔好再搵咩消息人士放風
搵個話得事既出黎交代下

一陣話usb 線
過一陣就話lan 線

你唔係想睇下邊樣野會大家易接受d下嘛

羈留問話室點解會有電腦

咪住 問話室唔係有cctv影住架咩
全程落口供佢點扯條線？

平日整lan頭整到手指都斷
佢可以係咁多人面前偷偷地扯斷

要黑警壟撚咗同盲撚咗 就可以成立

有種放個CCTV出黎咪知咩料囉 當人弱智

話佢就咁閉氣閉到死有無得諗？

自然d，無牽涉咁多野

果然係大隻佬

當初話佢搶槍一槍打爆佢咪唔使煩

老實你估大陸咩,警察可以隻手遮天?如果呢定急住去火化我就信!

咁扯部電腦都郁啦,仲有呀,你估電腦個尾對住個犯人架?

水晶頭有幾脆弱？
你用手扯斷粒的要好大動作先得
如果你想扯八條芯甩出水晶頭，就咁揸條線你係食唔到力，起碼要繞落隻手一圈

可以扯斷 不能吊斷 毅進作故

留名等睇USB斷左cctv錄唔到

做開呢行都知
果種膠皮嘅cat 5e cable好撚難拉得斷
平時用界刀先開到皮
除非係拉果邊頭
但一邊插電腦一邊插server
應該無乜可能兩邊都鬆
同埋夾完個頭都唔會太易扯爛

不如鋤佢襲警搶槍啦，點都自然過呢個版本嘅，不過黑警嘅智力係咁上下架喇

RIP Lan 線

亞嫦是聖人不會錯的

強烈要求考入警隊門檻需要學士學位/公開試中文作文成績達等級5或以上

猶太人智商

咁都吊到
綁係地下都得啦

扯得斷又吊到頸，教練我都想買返條

我覺得係黑警用Lan線私刑迫供唔少心搞死條友

呢張邊度影？警察博物館定監獄博物館呀

愈睇愈好笑

圖下面咪有字

部電腦突然上唔到網都唔發覺

除非部電腦齋擺

綁係地下
發生天心吸力》死左

係咪當市民智障呀家陣?扯得斷但吊到頸?作都作好啲啦大佬
係警員真唔為意定故意唔為意呀?係吊頸定被勒死呀?
咁撚大動作會睇唔到?仲要個個都一齊唔為意
仲要甩咗線用唔到電腦都冇發現 lan線呀 真係扯撚咗落嚟收喺邊?
成日都消息人士指 邊撚個消息人士呀屌你老味
根本成件事都係佢地班人扯貓尾 鬼到不得了
屌睇到好憤怒 做法好大陸囉 爭在未即刻火化屍體

偷桃呀偷桃呀

乜撚野

可能叫D IT狗幫手睇睇
睇見條線斷都唔知咩事

疑犯一定好撚矮

入羈留室洗唔洗照直腸

Cat5 flatcat都唔會扯得斷啦

我當佢熄左機就咁放係度丫
正常力點扯得斷cat5 d膠
扯個頭都要兩邊扯甩丫
咁大動作同一間房會唔知

175 都吊到隻門8米高？

自己夾既線應該扯得甩個頭
但係好難收得埋條線啦

Lan線都得，咁condom都得啦
傻閪傻閪傻閪

Lan 線中間有纖維 或者硬膠條 扯得斷我就唔信
呃市民係on9 咩
用口咬斷都唔係沒可能 咁肯定用扯斷
作故仔都聰明d 啦

笑死我

直接話夜神月做既咪算囉

我估根本單案就係休班警做
之後求其捉個成日犯事o既監躉想屈佢
之後發現未必鋤得入咪殺左佢一了百了囉

原來死前6個鐘個消防花灑壞過
又有冇關係呢

哇

就算真係你口中既“垃圾”都必須要經由法院仲裁及宣判。無端端喺拘留期間死,同“李旺洋被自殺”有撚分別?你話左膠我都要屌,單案疑點重重,個suspect未審先判分分鐘私刑死你仲可以繼續心安理得做港豬?

而家班警賊就係唔俾佢上庭

原來疑兇係承太郎

條友都可以死埋佢，淨係識信社會講嘅野

公開cctv我就信喇

笑話一則

黑警真係當全世界傻

死得好呀

覺唔覺過左7pm好多道德撚神探撚收晒嗲？

直必

可以拍電影未

叫我？

嗱，你依家衰老強，坐十年八年不在話下，十年八年期間都要俾人屌屎忽，俾我就死撚咗佢算

屌跌咗條lan線添，如果俾人拎嚟吊頸就仆街啦，我要快啲搵返條lan線

頭盔：絕無影射成份，無聊作下故仔，如有雷同，純屬巧合

仲有班打手收晒工

會唔會成件案件都係自編自導為左殺死個疑犯

真係咁做,政苦都做得好撚7

好多無間維撚傳媒如垃場，日月同毒果都加CCTVB幫警犬做到個故仔用LAN線吊頸，唯獨做突發同警犬最到既東方仍冇改報USB線.....

阿sir做野洗乜你教呀

警總有wifi

定係用lan線玩出禍呀

個女仔未見過報，肯定係虛構人物

全單野係黑警為左殺左個犯而做嘅一場大龍鳳

(完)

屌你個解釋都戇撚鳩，搵鬼信

盲生突破華腸

你覺得佢地危機意識真係好高?

咁撚樣都作到，好撚勁

定係正義嘅警察出手重咗，唯有用條lan線幫佢上吊啦

用下個腦先講野

嗱！而家有兩條路你行！
第一條路就乜乜乜，
第二條路就物物物，見唔見倒背後有條lan線！明未？
我而家去放水先，你自己揀啦。

強姦唔洗死下話
仲要慣犯
不過阿sir好忙
畏罪 close file

黑警平時關事都懶過閪唔想做啦，
條女又唔係佢邊個
搞咁大壇野出黎，寫report 都寫到手軟

Cls
陰謀論我鍾意

俾人拉撚左翻差館都仲可以搵條lan 線出黎扯斷
仲要無人知可以收起翻臭格上吊

呢邊好撚多高智能探員

個個都睇撚穿世事

最撚重要嘅係

我地而家身處緊好多個平行時空

報紙份份唔同所以一定有好多個事實

屌
單野加埋個post講哂d盲點出黎
笑撚死我

條lan線收埋落屎眼入面拉出黎果下會唔會high到瀨屎

我都覺係咁

比人用手鏈死左 咪報稱吊頸死囉

你信呢單野係真呀？
我俾條lan線你
唔使你扯
你搵人扯得斷而無聲我乜都得

某啲道德撚可唔可以收收嗲先
依家唔係話個女仔作野 而係話點解個疑犯可以係警署拘留室到上到吊
要出黎吠都用下腦諗下先 依單自殺案根本好有問題

係問話室唔係仲會落緊孖葉嫁咩

平時夾條lan線都要搵工具cut走外面層膠啦
扯斷成條lan線咁大動作班猶太人瞎架
偽進仔作故都作好啲啦，lan線

扯得爛
但吊頸成功

香港公安你老母真係好lan嘢

任務：
（1）在黑警面前，扯斷lan線
（2）在黑警面前，將lan線捲起並收藏好
（3）將lan線掛在鐵閘並上吊自殺

全部都係人為疏忽，sorry law

"如果"真係有呢？

講真見到啲人懶係睇撚穿世事真係好撚過癮

橡筋都得啦

先假設唔係自殺
其實好簡單
先排除玩電腦線玩出事
假返你係警狗 你重手左 個犯死左
除左吊頸仲可以點解釋？
我諗應該冇
人死左幫唔到佢咬利
扻頭埋牆？
一驗屍就知

除左吊頸已經解釋唔到
依架就係睇下佢地點樣解釋
cctv壞左(重要證據)
警員點解集體食物中毒一齊去曬柯爛屎（姐係冇人睇住個犯 )
同疑犯以前係魔術師

九龍灣橋底姦劫案48歲疑犯林X春，今早（5月11日）於秀茂坪警署扣留期間以LAN線自縊身亡，據了解疑犯是於搜身後，由軍裝警員押送到羈留室時，懷疑疑犯途經報案室時偷取了一條藍色LAN線。而警署凌晨3時許曾經有警鐘鳴響，懷疑林當時以LAN線扣在花灑頭上吊不果，但事後警員卻沒有探究花灑頭損毀原因。消息傳出後，秀茂坪警署大地震，分區指揮官以下所有軍裝都要錄取口供，重組事件以及找出誰人涉及疏忽。西九龍總警區重案組人員正全力進行調查。

據了解，負責該宗姦劫案件的東九龍總區重案組，昨日將疑犯押返秀茂坪警署，帶到報案室值日官面前，搜身無發現後交由值日官處理。疑犯先在臨時羈留處所等待安排羈留室，其後值日官安排疑犯扣押在3號羈留室，由軍裝警員押送，途經報案室時，懷疑疑犯乘警員不察，扯走一條藍色LAN線收藏。

至凌晨3時許，警署火警鐘鳴響，消防員到場後發現3號羈留室天花一個消防花灑頭損壞，但沒有火警跡象，列作誤鳴收隊，而警員則沒有深究花灑頭為何損壞，現在懷疑疑犯當時嘗試以花灑頭上吊，惟花灑頭不勝負荷。至今晨8時40分，值日官巡查沒有發現異常，但20分鐘後卻發現疑犯自縊，慌忙救下送院，惜最終不治。

消息傳出後，秀茂坪警署上下震驚。警署分區助理指揮官（行動）負責審查所有羈留事宜，據知負責調查自殺的西九龍警區要求警署分區指揮官以下所有軍裝都要錄取口供，重組事件以及找出誰人涉及疏忽。並會向重案組案件主管了解為何不將暴力疑犯列「特別看管」對侍。

消防處於今日（5月11日）凌晨約3時接報，指秀茂坪警署有火警鐘響，遂派出4輛消防車前赴現場。消防人員於接報後約五分鐘抵達現場，發現羈留室有一個花灑頭損壞，並沒有火警跡象，事後將事件列為警鐘誤鳴。

根據警察通例，任何人被扣留於羈留設施前會被搜查。其後不會再搜查，除非疑犯曾經押離羈留設施。但通例只是寫「可能」再搜查，是否進行由值日官決定，值日官會考慮疑犯有沒有收藏任何可能傷害自己或他人的武器及物品、逃走工具、重要證物等。

其實lan頭扣得住lan card個邊, 係因為有個plastic lever 作為 lever spring
但因為係膠,其實只要用得耐同部腦曰開夜開... 個lever係好易失去彈力 [stress relaxation]
我屋企D lan頭用得耐基本上都係咁,郁小小已disconnect, 自已打過曬D水晶頭

好撚離地

仲恐怖過藍可兒單案

d議員有無權要求睇閉路?

你話死亡筆記我反而就會信

平時唔郁唔會點鬆

依邊亦有低智市民
警方講咩就係咩
完全唔洗用腦

放風就係講個測試版大話

一個debugging 過程啫

途經報案室扯走LAN線埋係地方A -> 警鐘誤鳴要轉囚室 -> 轉囚室途中去地方A 拎返LAN線 ->入新囚室時冇再搜身

copy from fb

我係賣Lan線嘅，正常買到嘅Lan線最短係1m, 就算有短過1m嘅相信會唔够長攞嚟打結上吊，而一條1m Lan線係很難放入褲袋收𠹺而又睇唔到...而Cat.6 (24AWG)可受拉力標準係100N~150N，即頂盡20kg以內負重, 而垂直懸掛的拉力為Ft=Fg=m•g,即100N=m•9.8, m=10kg? 睇嚟要搵Poly物理神探嚟個示範先知...

清防花曬頭損毀唔係會噴水咩？

LM

屌你拍職業特工隊呀？話埋就埋話去就去

新鐵金鋼：最終任務
名我都諗好埋
招巴打做演員拍成電影

可能收左係廁所水箱?

凌晨3點幾警鐘誤嗎
朝早8點幾9點先發現疑犯死左
中間個6個鐘無慈母巡場？
搵鬼信

大約2公斤的壓力，就能使頸動脈血液迴流受阻；3.5公斤壓力，便足以閉鎖頸總動脈；16.6公斤壓力，即可以壓閉椎動脈。因此，當頸部受到16.6公斤以上的壓力時，就足以閉塞頸部所有的血管，使腦血液循環完全停止。所以，不僅懸位正吊者可以致死，就是採取站、坐、跪、臥以及側吊、反吊的姿勢，只要有人體部分重量，甚至僅僅是頭部的重量，也能引起腦血液循環障礙，導致腦缺氧而死亡。

問題係條線點嚟 唔係條繩硬度
同警方無正式回應過

其實成單野好多疑點
單單係個疑犯去ATM禁錢已經難以置信啦
一個咁有經驗既罪犯會犯咁大既錯誤?
傻既都知有CAM啦

睇過完全自殺手冊就知好快死

係喎 呢度巴打少討論警鐘誤鳴個位 其實詳情係點

其實腦缺氧好快會死
吊10分鐘後腦細胞就會開始死

可能好多人唔知
其實要一個人缺氧死
兩隻手指就夠力

飯民俾政府威脅緊dq議席
哩啲唔算critical既社會事件9成hea吓算數

前列線都得
不如用condom啦

用lan線吊起成個人離地應該有難度
但只係吊起而腳尖掂地可能夠力

呢單嘢真係好正
Usb線綁手
九龍灣地鐵站附近強姦人四個鐘無人發現
警察靠垃圾桶入面嘅水樽拉人
最後嚟個lan線上吊

視乎高度 30cm夠吊死人 哩個重量未必會斷

昏迷左識呼吸？

班黑警想點姐 同公安冇撚分別

好大機會3點果陣已經死左
不過點死 你估下

其實上吊唔一定要個人離地

十來分鐘心臟停止

也有學者進一步分成幾個階段而詳細進行研究。

首先是第一階段，開始是頭腦嗡地發熱，出現耳鳴。接著感到眼前有閃光，

頭發熱、耳鳴、眼前閃光是剛上吊就立刻出現的，同時，知覺開始模糊起來。

進入失去知覺後的第二階段，全身引起痙攣。據說，手部作划水動作，

腳部作走路的動作，然後雙手雙腳的肌肉開始抽筋後又全身挺直抽筋。

但是對這種痙攣，現在認為那是全身小顫動。這一階段是一分到一分半鐘。

令人不解的是，男性在此時性器會勃起，並射精。

第三階段，已經是假死狀態，大小便和精液溢出、眼球突起、呼吸停止。

這期間約一分鐘，所以到達這種地步只需三分到三分半鐘。

在此階段心臟仍在跳動，如被發現也有可能救下一命。此後，心臟會跳動約十分鐘，

心臟一旦停止跳動就沒有獲救的希望了。

其實真係打死犯

話佢落口供個時襲擊差佬

用武力唔小心整死左佢

求其搵人出黎食左佢算

咪唔駛搞到咁大單

問題係點解有條lan線俾佢，就當佢經過差佬的電腦時扯斷，但咁大動作竟然冇驚動差佬

血上唔到腦->腦缺氧->死

3點
用消防黎轉移視線?

條Lan線冇駁住電腦?

但係人有本能反應，會離開危險，尤其你一路開始缺氧，你身體又有著力點，你點壓抑自己唔走，有冇可能有咁堅定意志要死？

點解要吊頸要吊，就係因為冇回頭路，吊左上去你個刻後悔都走唔到。

純粹想問下

用lan打個結都難啦

明晒，即係條線係差館既

冇讀過書真係弱智D

咁洗撚扯斷咩
直接攞走咪得
用下腦ok？

用手放返自己落黎唔得咩?

昏迷左先再吊落去先死？

信唔信兩個月後
警方發現現場閉路電視維修中，內部調查後確認事件沒有可疑，一名警員需接受口頭訓諭。

吊頸唔適用 角度啱就唔會救到自已

即刻諗起極醜惡把聲
搞到唔小心負皮咗你個comment

似誤殺多過自殺啫

點綁都係問題， 岩岩見佢個倉d 鐵閘好似有唒高密網？

不如用弱智人士，會合理D

講真
我當佢件事係真
3點幾警鐘誤嗚過
咁大單案既疑犯
有咩可能無人定時睇住
而要係自殺死左6個幾鐘咁耐先發現到

途經報案室時，懷疑疑犯乘警員不察，扯走一條藍色LAN線收藏。

HK01個source冇話斷喎

呢d風化案疑犯，仲要咁大單野
返到差館一定打餐飽
差佬可能想盡快破案，屈打成招
一時重手左........

利申：鳩估

你打個死結，你死左都未解開啦，上面話十秒就死

FB有人寫: 慈母手中線(Cat5e)

班友個腦裝曬屎

有咩差佬迫供刑罰會用花灑頭？

當你要咁多巧合先可以成立，即係件事都幾低可能性

P&P過到咪有

成個post啲人都冇口德 人都死左收下口啦

花灑頭其實都好難無lala 損壞射水 不過我唔知佢個花灑頭係邊個位有冇野能夠撞到

ok
用返你個hk01個source
"扯走"
冇駁住電腦扯乜撚野
護警撚就死返出去啦

咪就係，落口供張檯空了了，有撚電腦咩

等睇深夜發新聞稿

個花灑頭有幾大 點縛條lan線呀

你試下搵條lan線，一邊插落去socket/電腦再扯

扯左條lan線再收埋再要唔比人發現再到找到位上吊...咁真係要好有決心先自殺喎，如果唔係既咁冷靜做到咁多依啲野都唔多會自殺...係都諗點走啦…

另，扯甩定扯斷呀？扯得斷lan線，但吊頸條lan線又唔會斷既?

咁就死咗
還唔到女主角一個公道

識分隨意肌同不隨意肌未

我寧願當佢比人拉果陣已經帶住條lan線準備自殺 點樣一邊錄口供一邊扯斷條lan線 不如話佢一邊錄口供一邊扯旗

一個蠢到唔遮樣去atm 㩒錢既人， 可以係警署受嚴密監管下拎到lan 線仲用黎自殺

警犬智商仲低過個疑犯

我就算當香港01個版本係真，但有乜理由可以俾疑犯接觸任何物件，如果佢係危險人物，條線同樣可以用黎索死個差佬個喎

吊左但冇其它支撐點既話 單純用手100%唔可以自救 即使佢打既係死結

如果有死亡筆記添呀傻仔

屌你老母話死亡筆記殺死佢好似仲合理

除非socket同主機好近/係直線
就咁扯通常會'chok'住唔係咁易甩
同埋差館啲電腦點放先
背牆嗰啲要捐入枱底抆喎

呢句真
個疑犯咁有智慧點會咁快俾你拉到佢

就係見到咁多人話有如果先好笑on9仔

黑警做野係咁鳩流架啦
強姦犯唧，又唔係咩暴力犯

會唔會有猶差畏罪自殺

九龍灣橋底姦劫案48歲疑犯林X春，今早（5月11日）於秀茂坪警署扣留期間以LAN線自縊身亡，據了解疑犯是於搜身後，由軍裝警員押送到羈留室時，懷疑疑犯途經報案室時偷取了一條藍色LAN線。而警署凌晨3時許曾經有警鐘鳴響，懷疑林當時以LAN線扣在花灑頭上吊不果，但事後警員卻沒有探究花灑頭損毀原因。消息傳出後，秀茂坪警署大地震，分區指揮官以下所有軍裝都要錄取口供，重組事件以及找出誰人涉及疏忽。西九龍總警區重案組人員正全力進行調查。

據了解，負責該宗姦劫案件的東九龍總區重案組，昨日將疑犯押返秀茂坪警署，帶到報案室值日官面前，搜身無發現後交由值日官處理。疑犯先在臨時羈留處所等待安排羈留室，其後值日官安排疑犯扣押在2號羈留室，由軍裝警員押送，途經報案室時，懷疑疑犯乘警員不察，扯走一條藍色LAN線收藏。

至凌晨3時許，警署火警鐘鳴響，消防員到場後發現2號羈留室天花一個消防花灑頭損壞，但沒有火警跡象，列作誤鳴收隊，而警員則沒有深究花灑頭為何損壞，現在懷疑疑犯當時嘗試以花灑頭上吊，惟花灑頭不勝負荷。其後疑犯轉往3號羈留室，至今晨8時40分，值日官巡查沒有發現異常，但20分鐘後卻發現疑犯自縊，慌忙救下送院，惜最終不治。

消息傳出後，秀茂坪警署上下震驚。警署分區助理指揮官（行動）負責審查所有羈留事宜，據知負責調查自殺的西九龍警區要求警署分區指揮官以下所有軍裝都要錄取口供，重組事件以及找出誰人涉及疏忽。並會向重案組案件主管了解為何不將暴力疑犯列「特別看管」對侍。

消防處於今日（5月11日）凌晨約3時接報，指秀茂坪警署有火警鐘響，遂派出4輛消防車前赴現場。消防人員於接報後約五分鐘抵達現場，發現羈留室有一個花灑頭損壞，並沒有火警跡象，事後將事件列為警鐘誤鳴。

根據警察通例，任何人被扣留於羈留設施前會被搜查。其後不會再搜查，除非疑犯曾經押離羈留設施。但通例只是寫「可能」再搜查，是否進行由值日官決定，值日官會考慮疑犯有沒有收藏任何可能傷害自己或他人的武器及物品、逃走工具、重要證物等。

會唔會佢用腳趾按住個插頭抆出嚟，佢著拖鞋。

上面巴打話有冇可能有咁堅定意志要死
冇錯如果佢有其它支撐點既話係可以自救到
但一吊上去意識好快會模糊(視乎佢吊條頸邊個位)
到時就冇意志呢會事了

豆在釜中泣

呢個先係最重要環節，錄口供都可以接觸咁多物件？勁唔可信，如果係港獨份子，水都未必准飲啦

Hk01寫偷喎

由軍裝警員押送到羈留室時，懷疑疑犯途經報案室時偷取了一條藍色LAN線。
【橋底姦劫】疑犯押送羈留室時偷LAN線 曾吊頸不果毀花灑

其實唔多 嚟嚟去去都係果個柒頭喺度如果如果

7點鐘夠鐘收工仲同你嘈咩
聽朝10點請早啦

有人搞過花灑頭囉
唔知係死果個 定有人想綁死果個上起

老化左既水晶頭的確係好易整出來

不過我都係唔撚信,你個PC之後無再用過部PC?

到最後實冇人需要負責

應該係， 警方應該講埋佢屋企有好多火雲邪神既事， 學過下神功

咪on鳩啦
破呢d大案係d高級慈母升職既好機會黎
點會鳩做
你話d細案就會鳩流流做姐

如果真係報案室偷既，一定影到架喎

押送，途經報案室時，懷疑疑犯乘警員不察，扯走一條藍色LAN線收藏

押送緊都偷到LAN

點樣信呀

羈留室講到又搜身又用咩高密網又磨唒圓角
照計花灑頭唔會俾個犯掂到掛？ 好奇怪wo

搵證據就認真唧，但危機意識欠奉呀麻

所以包庇某個人機會大D

我傾向相信有人意外打死左個犯要作野保自己友

求扯斷線既力同吊起一個人既力

上面咪有囉

又改版本呀？

扯斷LAN線 講出黎果個係on9定係當其他人係on9

支那站立式自殺

未必包庇
高層破案心切求上位但玩出事機會仲大

報案室啲枱面唔係咁既樣？點解有LAN線俾你扯？

好心猶差作故仔合情合理啦

強烈要求毅進課程要有作文訓練

下依家我另一個post就係話d慈母太想升屈打成招致死/以死證清白
不過如果講到lan線....九成係前者

即係吊過一次響晒鍾都冇人理，冇人拎走條線，
修理好個花灑之後俾佢再吊過？

今次冇片，繼續跳舞

Lan線個倒扣其實好實，唔係話冇可能扯斷，但一定要好大力，會有聲，冇可能唔驚動人

我會相信仲未拉到真兇

坐係到吊到昏迷唔會呼吸返？

我就覺得差佬做野鳩流，有人就覺得係差佬殺犯既其中一步

好撚嬲 香港其實常識科應該讀到中六
上面post咗

Agree
Lan 線個story實在太多疑點太on9

同蟈成功接軌 被自殺了

開頭話係usb線，作野條友醒起usb線太短驚唔合理冇人信，就改lan線

大約2公斤的壓力，就能使頸動脈血液迴流受阻；3.5公斤壓力，便足以閉鎖頸總動脈；16.6公斤壓力，即可以壓閉椎動脈。因此，當頸部受到16.6公斤以上的壓力時，就足以閉塞頸部所有的血管，使腦血液循環完全停止。所以，不僅懸位正吊者可以致死，就是採取站、坐、跪、臥以及側吊、反吊的姿勢，只要有人體部分重量，甚至僅僅是頭部的重量，也能引起腦血液循環障礙，導致腦缺氧而死亡。

因為見到上面有巴打話可以用站，坐，跪方式吊死自己，所以好奇想問應該用咩姿勢先可以站住黎吊死

成日出入地盤好多線，都怕唔覺意出意外，學多啲遠離危險

臭格走廊有cctv 行入去 同 抬入去 點都分得出掛

強姦冇cctv影到
今次有喇掛？

坐喺到都得，不如話閉氣自殺都得

屌你，個花洒通常都喺間房正中間天花板
邊有野可以踩住企上去？ 踩左都未必掂到啦？

我係咪真心左

cctv呢家野要壞就壞架啦

放鬆身體聚度力落條頸 半跪姿
你試下用兩隻手托頭 不過用掌根掂住兩邊頸動脈

唔明搵消防過穚有咩幫助

我都係咁諗， 咁多防自殺既措施， 花灑頭點會俾你掂到呀

lan都得 咁condom都得啦

岸鳩既然係慣犯，又點會怕坐監或俾差佬盤

睇個勢想一班人認疏忽食左佢算
集體負責=唔洗負責

logic

綱手嚟 大力到咁

第幾稿？
叫精哥低智森過目先啦

我當佢地唔識分lan線定usb線啦 但大家都知lan線要捲啦 點似得USB線大力少少就屈到收埋 要吊得死人都唔會係20 30 CM 啦 1米長點都叫基本啦 lan線點收埋呀

乜撚野叫消息人士

十成十
夠膽佢地就放段個疑犯真係偷lan線既片出來

應該好多猶差mon住呢個post寫緊劇本

如果考慮埋消防車事件似錯手多啲既

其實個花灑頭又細又脆弱，條lan線負重又唔高，成個組合邊有可能吊得死人

暫時最似樣解釋

似係有人想掛條臘鴨上消防頭, 但唔小心整響警鐘. 掛唔切, 咪焗住將條臘鴨轉倉.

而家咁多市民懷疑個犯被自殺，要搵議員係逗法會提p&p要求黑警交出所有證據

Lan線好硬身，唔容易屈得細

有冇backup

有無巴打 打算報警 告返d龜

個花灑頭咁撚高佢點樣掛條線呀

反正lan線都可以吊頸不如做鳩埋佢係spiderman啦

總之你條頸受壓夠就得
吊既姿勢只係用黎施加力度落條頸到

我老母睇到單新聞都話係黑警失手打死人,之後老作條友用lan線自殺
班黑警作啲故仔連c9都呃唔到

真係好多人唔知... 跟本老化左既水晶頭係好易同socket拉開, 自己都試過唔少
PC disconnect 唔發現唔出奇,一來唔知之後有無人用, 二來唔好高估警員嘅智慧同態度...
1)用個位知唔知有呢樣線,
2)佢知唔知上唔到網可能同線係有關,
3)最重要係部電腦唔work, 咪用個第二部囉,會同你troubleshoot ?

agger

立法會算啦
邊過撚到

花灑頭你一係爆一係唔爆，爆左就一定水浸，如果無爆消防員會唔會特登去check粒花灑頭有無問題？仲要粒花灑頭係特別設計，根本勾唔到野

反而唔明d黑警點解唔撚理點解個花灑頭爛左，
之前無事，個疑犯入左去就整爛，黑警你唔好再hea d?

太長唔quote
上面有巴打問昏迷左會唔會呼吸到
其實你一吊上去就已經呼吸唔到(或者超困難, 視乎你吊條頸邊個位)

大部份人吊頸唔係呼吸唔到而死, 而係冇血上腦而死

我就算當佢唔高，但花灑頭作用唔係負重，好脆弱架，食唔到太大力，我以前見識過剷車逗住一板貨經過一撞就爆即噴水

無錯就算過到 班黑警唔合作你都無計

仲弊既係有唔少人覺得個疑犯抵死/咁死益左佢

咪係囉 kick到lan 線 真係自己仆街 條線都唔會斷 而家仲要徒手扯斷

5毛狗屎片打手，政府野尤其紀律部隊用點差點仆街都好，電腦貿貿然斷LAN線唔撚識響Alert？？

咁撞到個玻璃位就爆既.. 綁住佢金屬個位其實都食到力..
不過個羈留室咁多防自殺設計. 一定唔會有粒頭俾你掂到囉

越講越多疑點

過到機會好細就真既。
但過左唔合作就係刑事罪

真係唔識架喎

好似話掛條lan線落鐵閘吊死

其實消防應該都要有REPORT嫁WO.
正常羈留室點會爆粒頭

又話有哂高密度網係鐵閘度. 唔知佢點綁

自殺世界線唯一可能性

source

即刻吹佢地唔漲

乜花灑頭金屬唔係用最軟身金屬整架咩，學是學非都介紹過喎

睇新聞講話佢係大鐵枝但係橫鎖果個位到腰左右

咁佢係坐係到吊頸呀

愈講愈離罩

黑警無撚腦 作古仔作到

係

咁多巧合就大家龍為黑警殺犯都好合理，但現階段既證據，我就覺得薄弱左少少

普通用電腦文職都會知邊條線係上網

同埋政府野我所知一般唔會好舊

同埋上唔到網梗係叫it 狗整/問人，邊有人會咁就用另一部

電腦貿貿然斷LAN線響乜野ALERT
唔識電腦/IT咪撚出聲
你用WIN7炆撚左個上網線會撚響ALERT
係個圖示有個交叉

正常人上唔到網又急著用又唔識用電腦
有得換都會換過第2部用著先啦
仲得閒同你研究發生咩事咩?

弱智唔該出番去

唔係細，絕對係零

如果真係整爆一粒sprinkler，消防泵就行，應該成zone 噴水（？），咁點解淨係死者要換倉？

（試過和聲書院有on9用sprinkler掛衫，搞到成層爆水 ）

不如話幫大批人換倉，引起混亂，死者趁亂拎到繩好過啦

有冇追post
法醫界常識 極端例子 30cm高就夠吊頸

再發展落去 聽日分分鐘上埋疑犯屋企 話發現大量lan線 懷疑佢平時學撚定點樣平地吊頸

問題係你係個疑犯你會唔會扯條正常唔會好易甩嘅lan線 如果被龜見到你無啦啦扯鳩佢哋啲線拿屎上身
即係個疑犯唔知lan線唔係一扯就甩又咁啱撞彩個條lan頭老化到一抆就甩 機率都好低
仲要收埋條硬身嘅lan線 被人搜到又好麻煩 佢係咪真係趕住去投胎呀

黑警隨手拎條線cool頸逼供
疑犯曾經有掙扎 所以送醫院條屍睇到係渣實拳頭既
最後咪大家作個故仔算

可能dry pipe. 要有熱先pump 水入喉

你話呀?
D system舊撚到仆街
好多機又慢又廢
LAN線個水晶頭爛左係好易甩出來
咩叫政府野唔會差得去邊

D野用得耐自然損耗,
你估得撚閒年年幫你檢視物資
無人報上去用得咪照用
有人報先換, 無係政府做過野唔好亂UP啦

國家練成陣就完成

你要假設佢當時咁啱急到check電腦都冇時間
工作用既電腦邊可能隨便換，何況差佬涉及機密野

同埋上網要有條線真係師奶都知

cell偷走一條電線之後入cell 3，半夜2點幾cell 3曾經FAS响邑，消防check完指花灑頭被扯過痕跡...
之後大家又係求L其事L旦當無嘢、過版。
今朝就出事
🔸🔸🔸A1情報確實🔹🔹

好多政府部門仲用緊win xp

哩樣冇留意

你太唔識玩，應該話發現佢係港獨份子，策劃恐襲，引導廢中廢老鋪天蓋地將焦點轉去強烈譴責，再加幾個外圍組織登報話要趕快立廿三條，成個社會氣氛沸騰，成功轉移視線

都唔係無可能

但問題係普通一個呀叔點會有咁大執念要咁樣自殺呀

坐係到chok斷條頸喎

你都傻大撚把人會打去IT問
點解部機唔著,其實鬆左條電線
咩叫師奶都知

你自己過番工台個IT PO
問下班SUPPORT IT9啦
你老母識唔代表人地識

仲之就個犯係神偷

黑警無錯 啱聽未

咪on9啦 被迫害惘想証? 臭格有cam睇到出入 而且打佢會炒 邊個會想比人炒

感覺 lan 線不是偷，係警察直接俾

疑犯扯爛咪唔洗交人出黎囉
咁簡單

反正都諗住自殺
所以死之前搵條女爽下

扯斷Lan線 你老味真係痴撚線 我天生神力姐咁呀

唔係chok斷
google下不全縊死
上面其實post過 唔post晒廢事教人自殺

足料用硬身銅線個D就係
唔足料用軟身銅線個D(e.g. HKXN) 差好遠

睇洗冤錄
好似話吊頸死雙手唔會揸實拳頭

Ok但我聽既版本唔係咁 ，不過我係冇做政府

玩大左cool死左個犯，之後作個故仔話佢自己自殺咪得囉。

其實你地會唔會想像力太豐富
咩叫比條LAN線個犯自己搞店佢
係比都比其他啦
比LAN線貪上緊網就手呀?
你班神探都ON撚9

簡單d講 個犯唔小心自殺咗啦

我意思係俾人cool頸
所以佢用力想抆開條線 咪呈拳頭狀

//問題係你係個疑犯你會唔會扯條正常唔會好易甩嘅lan線 如果被龜見到你無啦啦扯鳩佢哋啲線拿屎上身
即係個疑犯唔知lan線唔係一扯就甩又咁啱撞彩個條lan頭老化到一抆就甩 機率都好低
仲要收埋條硬身嘅lan線 被人搜到又好麻煩 佢係咪真係趕住去投胎呀//
回應下

我識既同事中女師奶8成都有哩個概念
你要話警犬特別戇鳩我冇野講

我唔識電腦？？我玩6502同Novell個陣你係蛋白質未？？？

賣港狗政府PC十幾廿年前已經洗左好撚多公帑攪好硬體保安(尤其鎖同Mark線！！)，你條撚屌講乜柒Win7通通只係D19軟體野呀文盲犬！！！！

為左令個大話少啲漏洞，就一定要作更加多大話，到最後就好似嚮浮沙上堆城堡咁，一個浪沖埋黎就散晒

你幫佢地解釋咁多把春用嗰個都唔知咁扯嗰個又知條線一定夠長，加上入臭格前要搜身，唔通真係活

又擺低一句神探就好撚型咩

依家成件就係咁撚on9

問題係差佬話佢用lan線吊頸咁撚on9

我地緊係用lan線去出發諗佢點吊啦

唔撚係討論死返出去啦

扯斷 呢個道友幾好力

Lan線個點唔再講，你話30cm吊到咪吊到
咁點解要自殺先，一個入冊多過食飯嘅人洗驚咩？要畏罪自殺一早自殺左啦，洗等今次？
打開劫偷開嘢轉去玩強姦，貪得意呀？
蠢到用atm卡掀錢但識掉走女事主部電話？

九龍灣姦劫案的被捕疑犯今早被發現在秀茂坪警署羈留室上吊身亡，有指疑犯是用電腦線上吊；亦有消息指他所用的是電腦數據線，疑犯於問話室趁探員不察覺時，將連接電腦的上網線扯斷，並藏於身上，其後將數據線掛於羈留室鐵閘上吊。今次事件亦引起公眾關注，警方搜查羈留人士的程序是否有漏洞。

立法會保安事務委員會副主席涂謹申回應時，形容事件是匪夷所思。其後他再引述消息指，羈留室的自動灑水系統有遭到拉扯的痕跡，火警鐘曾因而響起，但當時警員不以為然。

有線新聞等報道亦指，秀茂坪警署警署今日凌晨約3時曾有火警鐘響起，消防於約5分鐘後到場，未有發現火警，但發現羈留室有花灑頭損毀，令羈留室水浸，疑犯亦因而轉往另一羈留室。事件列作警鐘誤嗚，未知與疑犯自殺是否有關。

屌你呀咁大力出事架麻
點算呀而家
吊起佢啦，李旺陽咁
用咩吊呀？乜都冇喎
叉電線！
係喎
喂唔得喎咁短
頂仲有咩長啲架
藍色呢條呢？
掂喎拆出黎啦
掛邊呀咁，都冇位
上面咪有個位囉
咁撚細穿針咩
成個縛啦天才
仆街啦爛撚左個鐘響呀屌
你老味消防會黎
快啲搬走佢先

咁掛係邊呀頂
快啲啦就黎九點啲人返工啦
你老味門口啦咁，冇其他位啦

搞掂，掛完隻蠟鴨

幾時話無疑點
係唔想個個因為缺乏常識去鳩up啫

鐵閘吊頸，緊貼連登仔意見喎

個男事主一時似天才一時似智障，成件事點講得通呀？

比人炆lan線同死ser
以現代正常人呢講一定會識分

一個會原本打劫後來變成強姦仲要想用水沖走證據的人，無恥程度咁高，會突然良心發現自殺？用戲劇角度解釋，人物性格唔連戲囉

自殺都諗過第二樣啦，吊頸咁高難度，佢攞支筆插死自己咪仲快仲易。

D人又未打個水晶頭, 線又未拉過, 連水晶頭老化會鬆又唔識就話人5毛
我指出呢D根本唔係乜疑點,
消防響過呢D就真係疑點啦

我都覺得警署D電腦線一定係鎖撚住. 不過唔係警犬唔肯定

今鋪精彩過睇戲

難度高在揾合適嘅繩 否則將會係最嘅自殺方法
所以重點都係條繩點嚟 解釋唔到即係有人講大話

個犯一早google定低空自殺法
比黑警捉入到去就一直留意可以比佢自殺嘅物件
咁啱搵到條老化lan線,用兩秒一手扯走然後成條塞入屎眼
入到間房就係屎眼拉返條線出黎實行自殺法

呢單係一早有預謀嘅自殺案

#1VK4502A • 9h
講左啲facts先，唔係一定啱

1.差館搜身其實唔多徹底
佢一般只係叫你反晒所有袋，除鞋睇下有冇嘢
再問下你「有冇野未擺低呀」就算
當然有部份差佬盡責啲會叫你入搜身房除衫搜下，但唔係個個都會咁做

2.差館臭格
差館臭格有分男女，而有部份臭架係for暫時擺人，哩啲人係等保釋嘅
另外嘅臭架同監倉差唔多，會鎖，有廁所，有防火氈比你冚起訓覺
配合埋搜身，理論上除咗身份證/文件/廁紙外無嘢入到去
而臭格嘅樓底高，有部份差館嘅臭格鐵欄去到天花板（起碼3m）
可以咁樣吊頸死

If true lan線最少長一米

根本拍吓事發差館格局就大概知有冇鳩吹

班黒警十足旺角黑夜隊人咁。意外射死個犯 即畤臨場發揮 可惜大部分智障

柒警都智打人會炒同有機會坐監

用支筆插喉嚨點都快過吊頸啦，攞支筆入去易定攞條lan線入去易d呀？筆就成台都係，lan線唔會成台都係掛？

打犯有邊次係成立。

七警影到無認過啦

好似有d吹大左喎

其實而家係咪講緊佢戴住手扣既情況下拎左Lan線

真心問 如果吊頸死唔去
會唔會入多條盜竊罪？

要幾大決心先插得死自已咪玩啦
當然 你提出嘅都算疑點嘅 但都係點解噉多嘢唔揀揀lan線

打犯錯手屈佢襲警就得啦，洗撚搞咁多野呀

冇架啦，件事太多唔合理地方，發生過的可能性極低

有冇道德撚可以說明下

點扯斷呀咁撚硬

扯斷左無聲？

扯斷條線可以長到自殺？ 收係邊到？

on9

我都覺得似 係咁

根本連自殺嘅動機都搵唔到，接下來嘅嘢邊有可能用常理解釋到。

push

所以咪話黑警on9. 故仔都唔識作

十幾年前有一單直頭審犯審到射死個犯

拉錯人想屈打成招但錯手有冇得諗

毅進仔係咁上下

屌你老母我邊睇邊自己讀出黎
笑撚到我仆街

打犯不嬲都可以用疑犯唔合作解釋，但打死左犯又另一回事，拉人過程中打死都可以話佢反抗，拉左返去先死，外界同個法官會點諗

吊頸無得醫
臭格死老同
猶差真失威

我諗假定一啲前提成立去推理 再反證前提唔成立都係推理方法嚟嘅

又係喎
仲要吊一次失敗，差佬都冇發覺，吊多次先死

要怪就怪個疑犯案底多，樣衰又吸毒
唔好彩比呀蛇捉撚咗去升官發財
冇錢又樣衰嘅你可能係下一個
出街小心啲
利申：上面全部都係ff出嚟

咪係

請問即使我扯斷到水晶頭一邊，但條線如果水蛇春咁長佢又點扯斷第二邊

姐係條lan 線要唔長，同時要個hub，而個hub同佢個位又要近，同時又可以順利扯斷
姐係要有兩個同時虧既水晶頭

大家得閒可以睇下呢套戲 你就會覺得咩都有可能

好撚正

自己仆街，跟住router modem仆街，電腦都差d仆街，
條lan線都仲插到實

見到句仆街爛撚咗就笑到停唔到

原來係為套戲宣傳

衫褲都好難解釋
面積大，軟，唔受力，好懷疑可唔可以用鐵閘吊死

我又當佢係報案室偷到條一米長既lan線
上面有ching提過個point
Lan線其實好硬好難捲到好細
個疑犯點可以係不被發現既情況下將條一米lan線捲到塞入褲袋size
再避開警員搜身入到臭格？
Tom cruise 都未必得啦

成條塞入屎眼

如果搞到咁大真係世界級 marketing 去sell套戲

仲有最根本一樣野冇人問，案都未審，夠晒證據鋤佢啦咩，輸硬架咩？喂就算勝算不高，老笠加強姦最多咪坐幾年，駛唔駛死呀？

許仕仁同曾蔭權咁都未話要死啦

減人工啦 兩皮幾野諗埋啲屎橋

線長係一個關鍵
因為條線tensile strength ~100N
一個人當50KG, 即係個度頸圈起碼要幾個圈... 要好長
另外條線點樣固定呢?個結又要頂到50kgf

Lan線好受力？

有D cheap Lan線係相對軟, e.g. HKBN用個D
一米Lan線應該唔夠度頸, 線長係疑點

一條standard ipv6 既lan線，幾多pulling tension, 自己睇，信不信由你

利申，做細電

11kg

即係點 唔識

即係當拉條線嘅力大過11kg
條線就會斷

pulling tension係個打直拉力

如果唔止一個圈 個tension capacity會大好多

話唔定都係黑警經手

無錯 3個圈+要令自己腦缺氧5分鐘

11kg算係大定細

受力點都係受緊拉力，同埋，你覺得吊頸會繞頸多？

頸位唔斷
勾係度門果個位都會斷啦

做鳩番連登仔轉頭

Source?

對比起體重就太細啦
一個167cm嘅成年男人平均都60kg啦

幾多個圈都好，理論上到最後都係一條連上去，記住另一端係一個好細既花灑頭

所以上面條友話水晶頭老化係極on9，個疑犯首先要知道LAN線位置，跟住要確認長度，跟住等房入面無人，扯斷一條唔知扯唔扯得斷嘅LAN線，仲要收埋一條有一定長度LAN線而可以避開差佬搜身，講完都覺得個犯智商高到嚇死人

sure係花灑頭? 可以係鐵閘 受力點大好多

好似話整爛咗個花灑頭，之後調倉先用閘門

唔好嘈住啦，俾小小時間警方思考

前面先有巴打講過道閘鐵枝全部打直，唯一打橫條鐵係好低

以為睇緊荷里活啲特工電影

屌 咁姐係唔止自殺1次啦 班差佬蠢過豬wo

最易就係扯斷水晶頭果個位
屋企駁Router果條都比我Kick 斷

門位掛，門位一定有橫鐵

好幾頁上面有話連去個鐵閘
咁大力拉
撼爆缸先過斷氣啦

警方話係花灑就花灑啦
條友死咗點拆線

口供都落咗駁去邊啦

全部打直 就要睇佢點綁 其實佢咁大隻 可以用2條打直既綁到一個好實既定點 不過都係估計

未有人講用花灑頭自殺, 只係話轉倉前花灑頭爆左

唔係on9到一個重犯 會係報案室都錄口供嘛...

係都係口供房啦....

受力點係頂部支點，繞頸幾多個圈應該都無太大影響

想問下疑犯係扯斷LAN線個個位仲洗唔洗帶手扣？

咁粗嘅上網線成唔成到結都成問題

要計受力點要睇受力面積同物料既elasticity wo 你係咪假設左係花灑到屌先

三米花灑頭

再講多樣野，就係咁大既警察內部系統，一定會有WIRELESS LAN CONTROLLER黎做lan access control, e.g. cisco

基本上，IP連緊邊部電腦，咩MAC ADDRESS, 幾時做IP POLLING, 幾時比人斷IP(扯斷時間) 一定trace到。 但會唔會向外公佈，就你懂的。

同問 我忽視咗呢個位

有無可能可能阿sir 一開場就拎條線出來重組案情⋯示範比佢睇點綁個受害人，點知太大力，死左

本身一早plan好要殺佢用衫褲咪講得通
但如果唔係想殺佢,
只係唔小心用條lan線虐待緊個犯時錯手殺左佢，
咁佢作故既時候咪要將條lan線加返入個故仔度
咁樣既話就合理好多
當然你可以話只係先入為主
假定係班警犬有問題先會有咁既講法
但果一刻真正發生緊咩事
邊個知？

咪阻撚著啦，連登仔FF緊

陳： 拎USB線綁人呀？ 伙記，拎條USB連黎，依家救你USB點用
沙展强：得lan線咋SIR
陳：拎黎啦屌
林：ar.. ar .. ar.......
陳：屌重手左...

唔講邊有得笑啊清

等法醫啦
不過我驚到時四哥話法醫都係我既人

所以好多人都將個焦點集中係條線到，正常一條線邊有咁易拆到

而家都唔洗解決問題

唔好阻住理性撚。

大家各自ff.

呢單野真係cls

問題係一開始個假設就可能係錯
依家有人就係懷疑緊
根本唔係警方疏忽
而係早有預謀

由當日提款卡㩒機已經係一個局

消息人士係咪即係黑警收左錢報料
定係斷鳩估

而家得黑警知咩事
此案已完

隨手咁啱拎起條線？
特登用返佢強姦人既方法玩佢？
果時審緊犯本身叫佢demo?
依個唔清楚班警犬平時既手法
我評論唔到

只係你都list左堆case啲疑犯
都不約而同識用自己衫褲自殺
但點解佢又唔係，咁醒偷到條線？
依家大家都係9估

話明假設梗係有可能錯，一定岩洗鬼假設
大家動下腦筋評論下件事有幾成真都冇壞姐
反正錯左都冇鑊，又唔係我地去審。

但我諗唔到幾時會出現冇人睇到既情況

如果佢偷野手法純熟到咁
係差佬面前偷線都唔俾人發覺
又可以熟cam位，咁「巧合」避開哂cam位
咁佢去做小偷啦，洗撚打劫咩

吊頸既死因唔係咁簡單
好多行開人以為人吊頸，咪無血上到腦，咁咪缺氧死囉
但呢個通常唔係主因
呢個問題同人體既解剖學有關，
要知道動脈本身壓力相當高，而且處於組織深層
一個毫無周詳準備，適當訓練既吊頸，
離地一瞬間，人既重量會分散到整個部位
好難有效咁將身體既重量，直接施加落動脈血管壁
造成大家理所當然既"血唔到腦"
事實係，好多吊頸case 都係唔能夠成功阻止動脈血上頭顱
吊頸既死因，更多源於靜脈原因
靜脈壓本身低，血管壁欠彈性，受壓迫時容易閉塞
起跳一瞬間，大量既靜脈會同時關閉
顱內壓會突然急升，靜脈血管爆裂，造成顱內出血
血液壓迫腦組織，再加上缺氧，就好快死
係唔係吊頸，驗屍一清二楚
利申：讀過少少法醫

原來係咁
咁被吊頸同自己吊
有冇得驗

差佬唔小心走出去然後關埋房門

咁易扯走2面頭rj45 lan 線呀，依家先知

一面路遊器，一面電腦

當真係一野扯得走
會唔移位，無聲？

點都會拉跌野啦

房應該無路由器，但就算唔跌嘢都有聲

痴撚線

之前連登仔講到個犯好似弱智咁 俾人拉到係正常

而家講到個犯好似受過特工訓練咁

紅字你自己FF出黎?

搞咁大壇野拉人返到黎
居然無人招呼佢由得佢一個

前幾版都講緊

識得利用保安漏洞 冒高風險去拆插響電腦後面 有倒扣LAN線 仲要嗰時唔知有冇戴緊手扣

識得用特殊既自殺手法 響幾乎冇可能上吊既環境下吊死自己

唔係特工係咩

我只係見到9成人都話唔合理WO, 邊有話佢成個特工咁

但有小數人仲響度合理化緊件事

個討論價值唔係件垃圾既死而係成件案既真相，究竟背後牽涉幾多野，死左條友究竟係咪真兇，定係依家只係需要一個疑犯，老屈就得，被姦條女屋企背景係點，甚至其實案發經過真確性係點都係有討論價值。
不過對於d覺得真相唔重要既人黎講的確只係死左件吸毒垃圾。

有部分人甚至搵一大堆理由去合理化件事

如果係疏忽都仲還好
最怕就係你講咁樣
無論佢係咪真兇，今次係咪抵惡
但以後任何人只要比人拉
都有機會比人咁樣折磨死
然後個重點係政府部門會用李旺陽式處理手法
好核突地去將一切包裝成意外
所以我寧願件事係疏忽

做咩咁多人想整沉呢個post

連疑犯如何整爆花灑都prove未有合理解釋
除非佢輕功好 可以半空打结 將lin線固定在上
同眼界好可以將lin線拋入花灑之中
當然重要將自己跳到兩米到兩米半咁高
將自己個頭灌入個圈套到
此人必定是個武林高手

Or 個倉有碎石係地下
比佢扔爆個花灑

越獄大師米高整條繩仔都要幾個月啦

平時上唔到Facebook已經嘈到拆天，而家直情上唔到網會冇人知？

問題係而家成班上哂頭，一話覺得疏忽既機會大過殺犯就比人話護警

我個人就傾向相信做野鳩流無跟程序比佢拎到條線又冇做足搜身程序多啲

打死佢再要制造佢吊頸死太高難度需要好全世界夾口供，成個環頭為左保一team人而一齊做共犯？而家講緊死左人喎，做共犯唔係革職咁簡單，監都有得坐。 打死既話一驗屍就知，點會全部肯一齊瞞呢件事

而家都未知係咪一齊瞞
或者而家搞大左會棄車保帥

同意 自縊同被人絞死一驗就知

咁就合理少少，如果係咁既話，應該好快就會有消息流出

你講果堆野同個疑犯死亡冇直接關係架喎。殺左佢，驗完dna知道佢唔係強姦犯，單案都係要繼續查

成萬鳩幾人係旺角撐柒警，有咩做唔出

occam's razor
自殺: 看守警員疏忽, 報案室警員疏忽被偷線, 踢身警員冇搜到線, 臭格警員冇巡
他殺: 有一個差佬打撚死咗去

你真係要同我講 occam's razor?

消息人士又更正講法喇

1. USB
大 SIR: 咁幼咁短, 再作過

2. LAN, 係問話室扯爛嘅

大 SIR: 間問話室有冇電腦, 再作過

3. LAN, 係行過報案室偷嘅
大 SIR 一陣返工:
時間咁短點偷呀, 同埋報案室有老閉, 一影住就知有冇偷, 再作過
都係唔好喇, 你地寫返 USB 啦, 易偷 D

唔用LAN線咪用wifi自殺囉

擺明比人玩死架嘴

Policy問題 會上到server既電腦都唔會行wifi
HA都係咁

最新條lan線成五呎長

聽到好似帶入去

老實講, 7警如果真係殺左人, 都會保唔住
警察打犯根本係有少少默許, 不過唔好太重手
但係殺人太撚大罪

人地話猶太人工高 唔會打犯玩自己

又有死因庭 黒警怕到標尿。你估大陸呀

明報寫5尺，星島就1M！！！

總之為左砌掂個故仔就愈兜愈鳩up！！！5尺？？仲高過個細路成村犬都睇唔撚到？？？

同埋7警果單同政治有關，對黑警黎講，雨革長時間佔領對差佬士氣都好大打擊。力保7警保既係佢地所謂既「警隊尊嚴」，但班高層心底裹都知道佢7條友係犯左法。
但殺犯，有哂理由要保佢

如果伙記個女比人強姦, 夠唔夠理由?

咪係，隻隻警犬係高尚義工黎架！！！！

咁我相信最後法醫報告都會證實到佢係比人打死定自殺。
除非你話一哥落order要全警隊上上下下一齊造假啦

你要理由定證據呀其實

唔好信話得條女認屍/驗屍之類既說法，佢地都係想拖延你既立場，最後唔知幾多個禮拜後先有初步結果出黎架，佢地係朝9晚7既打手

夠理由殺佢，但咁樣最後一定會查到出黎，唔會呃到，到時要信法醫報告，唔好死拗話造假就得。否則香港又死快啲

可唔可以係真強姦犯，但係比黑警不合法殺害?

可以，但要隱瞞殺犯真係冇可能。到時驗屍報告出左要相信，唔好死拗。

無5尺咁長點掛上消防喉但如果唔係1米點塞入屎眼

我最驚係強姦案出完報告, 死人呢單冇聲氣，之後大家都覺得「所以」佢係自殺啫
只係呢個 quote 已經係咁

話唔定個道友只係個試驗
如果班公安個故仔過到骨,可能第日新聞就係「反中亂港逆賊 羅冠聰,劉小麗,朱凱廸,鄭松泰 疑在警署自殺亡」

如果證明到係佢, 咁又代表佢係自殺定他殺? 分唔到, 咁你上面紅字一係就多撚餘，一係就想imply強姦犯所以係自殺

其實法醫應該獨立，可信架可？

其實都講得通，只要:
1.部電腦用緊wifi駁network，條lan線只係裝飾
2.lan線兩邊接頭個扣都斷咗
3.弱智嘅市民

邊鳩度有傳條女住警察宿舍？

過來人經驗係, 就算你件衫你條褲有條幾短GE繩都好, 入臭格之前都會要你剪左佢,又要搜哂身先入得去, 依家一句有人為疏忽就講通哂? ON9!

又話人地係慣犯, 我就唔係好信一個慣犯會咁LUN ON9無提款卡密碼都去ATM比人影相(有PW都唔會去啦下話)

根本就係搵個無親無故,又多案底GE人去食死貓,真係當香港人ON9咩

法醫好似係under衛生署，要跨部門造假就更加無可能....

就算驗屍果個獨立
都要過到佢老細先出街

如果

話正常質疑單案既人係連登神探班on9仔死曬未？

你睇下法醫總部係邊

拉錯人，打唔認，重手左，被自殺。香港人，照番工，七一好，慶回歸。

老老實實，只要你有小小常識或醫學知識的話就會知道個（犯）可能不會在8:25-9:00其間出事（上吊自殺）因為只要你有睇佢被送院時，細心留意下就會睇到佢手已發黑、傷痕同有些少屍斑，雙手發黑即係話佢一係種毒，一係已經死左4-6小時全身發黑僵硬並且有被打過！。
個人觀點而已。
你班察佬真係當班市民係白痴咩？

只要最高級果個唔係咁公正就
政府信唔撚過架

如果係吊頸死, 一定係要剪斷條繩救人, 唔可以解結
因為個結可以分到係自殺定他殺

9估下先
黑警打犯, 用條LAN 線COOL 頸諗住屈
點知重手左

送院有張紅色被, 似係個身有嘢唔睇得
最恐怖係有頸箍固定條頸, 你搵返以前吊頸嘅都唔會咁樣送院
咁樣懷疑佢唔係自殺都可以變神探

咁係因為佢地工佢性質主要係協助黑警唧

佢事實係under衛生署

689收5千萬老廉成隻鵪咁

濕毛巾方便d, 食到力

成個特區政府為左包庇一個/一team警察 殺犯，跨部門聯合夾假口供、造假證據，去撚左北韓呀

呢單案一定要上死因庭架。

原來咁多人仲覺得政府有公信力

香港警務處
乙部門
刑事總部
法醫科
香港區

同時 under 警隊, 受紀律約束

幾時可以快d回歸
取消關係法

我信香港人仲有人性，要聯合咁多人一齊造假，點都會有人爆響口。

我唔係唔信警察殺犯，只係唔覺得會可以瞞到。到時報告證實左係自殺就要信，唔好死拗造樣樣都係假

7條差佬打犯都成個律政署合作啦

殺犯嗰政冶後果大好多喎

何況689直接落order干預有好多前科

到時？即係幾時？
唔好信話得條女認屍/驗屍之類既說法，佢地都係想拖延你既立場，最後唔知幾多個禮拜後先有初步結果出黎架，佢地係朝9晚7既打手

我都唔知你講乜鳩。你要屈打手就比個有力啲既point。唔信證據唔信法醫報告，信連登仔鳩估呀

有幾大鑊？將殺犯果幾條友交比法官判，繩之於法咪得。你話要包庇佢就大鑊唧

Prison break咩你老味死差狗

唔大鑊咁點解要保7警朱sir??
"繩之於法咪得。你話要包庇佢就大鑊唧"
希望你同政府講吓

又上國際新聞..
政府/差佬形象...
又幾萬差佬示威..

金田一殺人事件

係啦，咁而家結案啦。
所有法醫報告、閉路電視紀錄、證人口供都係集體造假，而死因庭既法官又比佢地呃哂，以為個犯真係自殺既。

真實就係，個犯係比黑警打死既。

證人未認人, CCTV cap 圖都冇, 法醫報告未有, as of this moment 差佬嗰講法係垃圾

dna報告點解咁耐仲未有

但樓上已經預設左就算呢堆野都指向個犯係自殺，呢堆野都係造假造出黎，所以傾黎都多餘。總之就係殺犯，唔係既就係造假。

你都識講大力一拉，果下唔會發出聲音?唔會扯郁部電腦?條線唔會撞到野?

條友9up前都自己搵條lan線試下先啦
水晶頭好脆弱
你個龜頭就脆弱

政府往績係咁, 咁睇好合理
何況你預設法醫係必然100%公正同準確一樣係武斷

咁樣其實法庭都冇撚用，你快啲走啦，唔好留係香港。如果唔係，聽日死於非命都唔知點解。

唔係通常幾日內有結果咩

我會話互相包庇機會係有但唔係必然,
睇下最後整體有咩資料

好似話條LAN 線係本身已經掛係上面比個犯用

利申:9up

但要呃到都難度好高，講大話愈多人講愈易穿煲。

自己去扯下屆企條 LAN 線都知個扣有幾難扯斷 成部 Desktop 扯起都夠力

所以呢樣已經係一個疑點。

屌差佬
0分重作喇
痴撚線
仲衰撚過小學生作文
柒警比你作撚左兩年時間
我都想有份卷可以比我做兩年

而家穿左咩煲？你列啲point出黎推論下而家有咩證據證實個犯係被打死

呢幾日如果有真強姦犯去自首就好睇了

疑犯係強姦疑犯 應該受嚴密監視 算 當你神偷偷到 咁撚長點收埋又可以唔俾人發現 根本要黑警盲咗 唔係人為疏忽

你以為自首就一定俾你坐？
皇家飯唔係咁易就食到
頭盔：就算係真都要經過好多調查先入到你罪

依家去自首即係玩鳩成差館阿蛇
後果....

1Q題：一個強姦犯去警局自首之後冇坐監又冇出返嚟，咁佢去咗邊？

佢自己拎入去的

聯合國話上網係基本人權嚟㗎

老老柒柒
人地成間差館呢幾日寫份劇本出黎
班pc仔就背熟份劇本先落口供
大sir再現場指點下，落完口供再proofread
你吹得佢脹？

唔好用七警案去比較，死左人難掩飾好多架，就算冇cctv都咁話

除非驗屍官都同佢地夾埋, 否則一個人是否自殺其實唔難判斷

咪住先
好多lan線都爛扣架啦

要夠矮先得

我諗做過政府既都知好多野都係爛左仲用得就冇人理 所以個扣爛左冇扣住係唔出奇

等陣先 其實只要可以坐係度都吊到頸 如果係上邊幅圖真係同自殺現場差唔多 係有可能做到

咁自己鏈死自己都有可能做到, 咁何必偷LAN線?

其實唔會成層爆
利申 消防工程撚

最大分別係政治原因，7躉同朱SIR都係喺佔領期間，佢哋要做到成件事係不合法不合情不合理，所以要保呢8條76。 但依家只係一個日常疑犯

忍痛啪斷自己左手
答上去條樑到
再手口並用同右手打死結
留少少位塞個頭入去
然後雙腳收緊個結
直到窄息

香港玩完

一啲物理常識都唔識
lan線得, 咁condom都得啦

要窄息, 伸隻手入喉籠快d

成身濕撚曬？

差佬盲o者, 消防又係盲o既? 政府對傷殘人仕就業真係不遺餘力

成身濕哂都未發現有條lan線藏喺褲袋

李旺陽案翻版?

睇上吊高度，有意見咪直接討論 何必膠化我講嘅野

或者條撚兩米長, 趁無人攞出黎吊死自己

gg了
原來人死左就唔洗交代

你當哩度啲人好有常識?

可以唔認人, 方便好多

疑犯一定係有個四次元嘅百寶袋

香港連自由的靈魂也沒有了!

你睇到既文字同我睇到既唔同架

Ok

其實消息人士係報紙講出黎 夠竟有無呢個人都未知 呢單野咁大獲 好人唔會亂放風

一係證據不足結案？
一係仍可繼續調查多50年都冇結果？

新進展
原來條線根本上唔到網
0金屬=全膠製？

usb線同lan線粗幼差好多, 屍體上o既瘀傷會好唔同, 唔係可以隨便改的

一定結案話佢做, 唔係點解釋自殺

係可以唔洗受害者認人做架兩啫

法醫都係出正苦糧
腦細話點咪點

咁又係, 政府入面仲有職業道德o既, 應該得返消防......

痴撚線

巴打心水真清

唔怪得一開波就幫疑犯粒曬膠袋啦
是但搵隻林記返嚟帶個安全套就扮破案
返到差管汁條 鹹魚返嚟又搞掂

利申：今次真係ff 口德撚🙅🏿‍♂️屌

警方認定疑犯就可以結案 咁即係佢玩晒

HONG KONG IS CHINA

唔係點同蛆蟈接軌啊

柯文哲果然笑到最後，通常串人講啲帶敵意說話係好un耳，但一旦講中左就帶有最大殺傷力

上電俠之退役前的最終任務

笑死人咩屌你老未

今次咁快破案
開緊記招
功都領撚曬
點知dna預告一出 唔撚係佢嚟
除左打到佢認真係收唔到貨

蚹蛤蟈蜻

香港驚賊

其實認左係咪dna 嗰啲可以唔做

谷鬼氣 再講番條橫丫腸

唔知but
dna個d係你唔認罪先用嚟證明你有罪
認左仲洗咩證明

鳩噏冇成本

黐線
連登仔做法官就含得

諗落應該要做，防頂包，但係咪一定要公報？

有無高手可以表演下點扯

法醫都係出正苦糧
腦細點講咪點做 打工心聲

你哋當無辯方律師??

司空摘星

個疑犯係武林高手
正係輕功都跳到上3米吊頸

打工我做乜要做

楚香帥 加 司空摘星

問話室有電腦既咩？

onj
有閪錢咩佢
法援？
又係正苦d人

正苦:全部都係我既人 你點名我鬥

唔識認真問
唔係話認左唔洗審咩？

唔做咪炒囉
大把人做
世界好黑暗架

老鍊咁大力試係office扯條線，扯到個plug位鬆左條線都無甩喎

打工我做乜要做假證供
唔match咪唔match
基本上你有做過dna配對
上到庭一call有做就要交上去

彭楚盈命案

要記住個犯冇可能係正面扯
難好多

你搵公司野破壞因住整爛要賠錢

唔做咪炒鳩左你囉
正苦真係請個做得野既咩
請個聽教聽話架炸
上面講咩咪照做
你唔做大把人做
整份假報告緊本唔基

咁咪變極權國家,變支那囉

一直慢慢變緊
咁都吊頸死到

仲有人咁撚天真

上東方睇一睇，今日班五毛好勤力開工
睇嚟有人好怕真相大白

睇嚟今時今日仲有人信正苦同警察係正義化身
做事光明正大
世界很光明

習總是我們偉大的領袖

李旺陽

咁撚樣偷到條線仲要吊到頸 死撚埋
今次真係搵舊豆腐都拋得死人

無啦啦殺呢條友做乜鳩呀？中共殺李旺陽都有動機啦。咁高調拉個老同返黎跟著殺左佢老做乜春？

講幾百次錯手

又咁多傻仔廢up
又話咩法醫做假
好心咪撚睇咁多大台同ff

你連人地成個部門,驗屍過程係點都未知
番工無野做就訓下教啦

為左包庇一個差佬錯手，你地可以聯想到成個特區政府上上下下一齊造假

換肝事件呢? 家下成個政府都日日有柒事, 點信?

我冇話一定
法醫報告未出
我只知哩一刻差佬故仔戇鳩
講大話既可能理由就係俾差佬隊冧

其實件事可能係咁

官2代(外表30歲)強左個女仔，上曬新聞
而老豆係警局有人脈，
找左個hi 到hi hi 嘅 白粉佬頂左佢，話係佢家中找到有關證物
捉佢入差館後製造畏罪自殺嘅景象

而個官2代而家已經係海外潛水嘆世界...

待續
(當一個求真嘅記者同正直嘅警察出現後。可出續集)

但我見到好多人已經講定法醫報告、法庭，上上下下都係唔可靠，根本係到摧毀緊香港

都有咁諗過

邪惡軸心

言論自由，摧咩毁？

自我審查就係啦

你覺得錯咪駁

現實唔會有呢野出現

9up無個譜
拉左個犯,又話求其交數
個犯死左又話人地隊冧
咁為交數做咩要隊冧個犯

真係龍門任你地搬

同埋冇人訪問過事主，冇人提過嗰犯講咩語言，或會唔會有口音

拉錯人，迫供錯手冧左得唔得

而家咩報告都未出，就講到法醫報告又可以假,cctv又可以假，呢啲無錯係有言論自由可以講，係冇犯法。但唔代表講既野係岩。

係出面你試下周街指住人講 你老母係雞，跟住話言論自由 睇下比唔比人屌囉。

冇人話啱，都話你覺得錯咪駁人囉

咁就咪撚講交數
愈作愈柒

你都調撚轉哂啲野黎講，佢而家憑空鳩噏話法醫報告都係假，講到成個政府會跨部門為左包庇一個 錯手殺犯既黑警，跟著叫我駁？

我而家話你老母以前係雞呀，你駁下我啦。

無論如何，一定係黑警問題

無容置疑

黑警迫供 道友身體弱 重手左，簡單而言黑警好撚蠢

因為迫供唔出得街，迫供係佢地慣倒黎

無用架啦，佢地已經一口咬定個犯係被殺，有咩證據都係黑警政府造出黎

正苦做野光明正大
我地全部ff都係無中生有唔係由疑點產生
就好似你老母係男人仲要生到個on9出嚟咁
係完全解釋唔到

我可以肯定我出世後我老母唔係
之前有我老豆等人證，收入紀錄等環境證據唔係，但唔洗同你交待

政府做野仆街大把前科，咁就係有往績唔係'憑空'
法醫報告未出有，唔知內容有咩好嘈
我個人認為係有機會但唔係絕對

疑犯唔係被殺呀
真係咁撚多咁撚咁呀
一齊加入中國大家庭啦
正苦是光明的
一國兩制 港人治港度自治
睇下23咩料條同宣誓案就知啦

我睇唔到你講果幾樣野證實到你老母唔係雞喎。
點解你老豆會prove到你老婆唔係雞？

根本就係調撚轉哂啲野黎講。

我想問你點確定個個係你老母
去左正苦試dna未
but我地係到鳩up洗唔洗同你交代？

點解錯相
soory

喂 咁你答到未

發現自己邏輯謬誤未呀

唔係話政府一定唔會咁做，但你做推測都要有個合理事實基礎架

又消息人士

佢都答唔到我點證實佢老母唔係雞

我點證實驗屍報告會假

我問你點證明你老母唔係男人呀

正苦最撚識搵證據啦
又黑影
d cctv又咁岩壞撚曬
大把前科

你呢段野係駁緊你自己話樣樣都可以係造假，support緊我，駁你做乜鳩

憑空鳩up既野點可以當事實。

而家連cctv片影到咩都未提過，就已經講定呢啲有必要咩

一個講大話, 全部人, 財產資料都錯?
同咩關你事?
無法嚴格100%證明我老母係定唔係雞
但邊個假設較合理係可以分析出來
政府有冇郁個犯都係一樣

暗串緊你呀傻西
低智障到咁
我地全部ff都係由疑點產生
就好似你老母係男人仲要生到個on9出嚟咁
係完全解釋唔到
咁你老母係男人係咪疑點呀
咁換轉警狗話你老母係男人又變得合理？

我既資料顯示我老母唔係雞機會>>>>係
驗屍報告未出唔知
不過政府故仔就穿哂崩唔撚信

算啦
估唔到個故作得咁撚差都有人信
咁下次可以作個仲撚離譜既故啦

我完全見唔到你有證據去prove到你老母唔係雞。做雞會銀行過數，出糧單要報稅架？有冇供埋強積金呀？
收現金講乜撚野財務紀錄。

而家我唔係質疑個犯比人打死，我係質疑有人話樣樣都可以造假。
我既立場係 如果個犯真係被打死，一定唔會隱瞞到。除非你有valid既證據，證明法醫報告造假。

法醫報告造假呢個疑點係你憑空講出黎架喎 乜撚野合理疑點

"(政府)樣樣都可以偽造", 我認為係, 有咩問題
有幾大機會偽造, 公布既野似唔似偽造, 就要出左睇過先知

法醫報告未出你就當一定真, 法醫官一定唔會隱瞞, 本身就係武斷

但而家成班已經有預設立場。

法醫報告表示被打死=法醫報告係真
法醫報告表示自殺=造假

你答得我未姐

不如我代佢答啦
點撚樣證明一d無發生話既野？
例如有冇去過一個地方咁
證明我去過好簡單 相 cctv
但點證明無發生過既野
出生到依架 每一日24小時 影片？

你都on撚9法律都未撚識
法律點定罪你都未撚識
依架係你要搵證據證明我老母係雞呀
莊閒你都未撚分清

姐係你可以肯定到100% 報告冇可能假？

一直講緊可能性
唔知品好沖出嚟柒

呀，你突然間又清醒。呢段exactly就係我講緊既野。

份法醫報告都未出，你就已經假定如果份報告話係自殺就係造假。你搵到證據證明法醫報告造假未？

好煩
咁你咪屌人錯,人地唔聽照講係佢自由

你真係品好再沖出嚟柒啦
我地討論緊就係有合理理由懷疑警狗打死人

黑警打死人係合理懷疑 無錯。但點推敲到法醫報告造假

黑警打死人點收科？
講到法醫唔係正苦部門咁
如果真係打死人
依頭講自殺 個頭份報告話比人打死
正苦會唔會比份報告出到世？
依獲反清復明 成個政府推番都似

法醫報告點寫對佢地利益有重大影響, 佢地有動機干預份野點寫
係咪假要出左睇下點講再判斷

連紀律部隊都濫用私刑（唔係第一次）
今次打死埋人
邊個疑犯唔驚入警局
唔通狗屋日後改建做曬透明物質？

為左包庇一個錯手殺人既警察，跨部門造假都叫合理懷疑？份報告話係被殺死咪拉人囉，咁樣就會動搖到個政府

如果有個犯比差佬打死左，政府即刻拘捕相關人士交到法庭判罪，我唔信會動搖到政府管治喎。殺左犯但拉喎到人就話唧

打人個個會唔會係散仔？

七警咪玩o左兩年將囉, 又咪咁?!

之前夠有個女仔係狗屋比人姦左啦，有冇人出黎反清復明呀

有咩人咁重要呀？習近平個仔落左黎當差呀

好煩, 上兩版講完又loop

睇見你班毒撚ff真係好好笑
又話咩報告法醫作假
屌果份報告要填d乜你都未知
點驗你地又識條撚
睇少d大台啦

出左等睇有巴打解話

打死人唔係搵個散仔咩就得
成個重案組交曬出嚟？（得一個人打）

將未發生既事都ff哂出來
真係勁

出現對政府猜疑 係因為政府對誠信破產 全部係政府一手造成 咁有人持不信任態度 係無可厚非

So?咪將果team人交哂出黎囉
係咪睇太多寒戰呀？
犯事果個係梁家輝個仔呀？

joint enterprise

屌到時真係你地所講
交左隊冧個犯果個人出來
你班神探又話交數求其隊個人出來
我就放長雙眼睇下你地個龍門點搬

連登仔唔會輸game
高登時代開始已經係咁

連登仔係連登輸game
同警狗係狗屋7個打一個犯仲要比個犯打死曬一樣
無可能

睇見你就知你好撚醒
180陽光男神
頭腦清晰 一眼看穿真相
少年世事都比你看穿了

將有可能發生既事講出嚟討論就叫ff
你用字都好勁

你意思係件事隻揪隻？
一個人做曬成單大茶飯？

全部人相信先叫呃到而家就係好多人都唔信先叫猶差攞證據，而家有咩出左來

有無呢個人都成問題，條女到而家都無聲氣至少話我知認左人未

你係咪死都要出來派膠個疑犯有咩可能知道條線個水晶頭爛左，而特登去偷加上前面有巴打post過報案室設計，上網線跟本藏係台底，仲要唔知有冇紥住，點偷到

原來臨時羈留室對開設有供警員使用的電腦，並插有俗稱「Lan線」的上網線，「天眼」拍下當時疑犯趁警員不為意時，由鐵閘內伸手出來，偷走該上網線

咁撚無恥
d天眼鳩咁濛
求其搵條茂利扮疑犯拍條片都得啦

今朝裝嘅

DNA唔同又點，邊個付責告黑警咪就係拖左兩年嘅強國袁

個接口位就好脆弱嘅

已經有活生生例子都仲要唔信，咁你收皮啦

蘋果講到自己睇到條cctv片咁，但其實又係消息人士放風

明明話臭格加哂網，隻手點伸出去呀屌你老母，作過啦

愈吹愈大
今次又係邊位消息人士

唔係全部館同一個設計
我入過元朗果個
就咁喺office後面

每一次放風都講到個疑犯要尋死而家講緊一個三十幾次案底嘅犯，經常出入警署，呢啲例行工事，唔會到而家先諗唔開
當佢真係兩米外有線，但駁住晒野咁扯啲野唔識郁，仲要要無人發現唔合格，0分重作

version 1: USB 線
version 2: 問話室偷 LAN 線
version 3: 報案室偷 LAN 線
version 4: 臨時羈留室偷 LAN 線

今晚夜少少會唔會又有 version 5？

仲未度掂？！黑警真係好撚蠢！

自制LAN線！！！！！

睇返個post，來來去去都係嗰三兩個係到撐黑警，仲有周不時搵位轉移視線，其他口德撚早就收左皮，話佢地唔係狗仔都無人信

下一次係有警員係混亂中，將條線踢到疑犯面前

痴LAN線!痴撚線!

一個大話com一個大話

冇人理㗎啦
姦劫狂徒畏罪lan線自殺身亡吖嘛
結埋案㗎啦

係呀 可悲

完左案啦

差佬話你有罪就有罪, 好似係

DNA report 呢

單野最尾點?????????

有無人知?????

推下

口德村民唔好再話我地涼薄喇，黑警做咁多衰嘢死10個當5雙啦

橋底姦劫案 自殺疑犯DNA脗合事主身上樣本
2017年07月05日(三) 23:06更新 13:24建立

九龍灣姦劫案疑犯今年五月在秀茂坪警署羈留室內以電腦線吊頸自殺身亡，警方經過近兩個月調查，確認死者的ＤＮＡ與從受害人身上取得的疑犯ＤＮＡ樣本脗合，確定他直接參與案件，由於疑犯已離世，無法展開起訴，稍後警方會將報告提交死因庭。

警方發言人表示，東九龍總區重案組一直就今年五月七日發生的強姦及行劫案進行調查，除於事發後搜集到獨行疑犯的鞋印及閉路電視影像作證據外，法證化驗結果亦提供進一步證據，確定被捕疑犯直接參與案件。由於警方稍後會向死因裁判法庭提交報告，以便進行死因聆訊，現階段不能進一步透露詳情。

上述姦劫案發生於九龍灣橋底，姓林（四十八歲）疑犯於五月十日凌晨被捕，當日下午被押解到秀茂坪警署扣查，至十一日早上被發現在羈留室內上吊身亡。警方發現疑犯用作上吊的電腦線，是屬臨時羈留室對開「指模房」用作記錄的電腦系統設備。

經翻查「天眼」片段，警方發現疑犯趁當值警員不注意時，由鐵欄內伸手出來扯斷電腦線，疑纏於腰間、並用衣服藏起來，凌晨在羈留室第一次上吊，令警署火警鐘鳴響，消防到場調查後發現羈留室自動滅火花灑頭損毀，惟當值警員未有深究原因，僅安排疑犯「轉倉」，其時仍沒發現他身上有電腦線，至巡倉時始揭發死者上吊。警方除調查事件是否涉及人為疏忽，上月初更成立由助理處長(支援)為主席的羈留管理檢討委員會，專責就拘留及羈押管理的政策及程序等相關範疇作全面檢討。

推

明晒

推2019

細思極恐

終於明了

我 無 野 講

回首post

好撚得人驚